[圍爐取暖] 個人好辛苦

第一次開post，之前做開cd-rom，如果有錯，希望各位屌得細力d

最近好辛苦，雖然返工個陣無咩野，但係返工之前同收工之後個人都好唔正
日日都好想喊，但係喊完都唔會覺得有種舒服d既感覺
個心'浪著浪著'，好似吊係到咁，一d都唔安落
同埋胃口都差左
個情況會係個人獨處同到夜晚個陣加劇
想睇書又睇唔到，覺得理解唔到入面到底寫緊咩
想寫下野都寫唔到，個腦空白一片
但好彩打fgo、睇下片、上下連登都叫做到，令自己分散到注意力

有時候會有種好強烈想傷害自己既念頭
但老實講我又唔會做得出，因為仲有兩老同貓貓係到，唔想佢地傷心，同埋最大既牽挂都係貓貓佢地，前排要手術無返屋企一排，返到屋企，聽到屋企人話我唔係到個幾日，佢地都好似唔開心咁，唔係點肯玩，係我返到黎之後，佢地有返精神，我就覺得點都唔可以走得快過佢地

知道壓力來源於返工，所以都去左搵工，同埋見左工，雖然覺得個表現唔係幾好，但好好醜醜都趁有精神個陣努力過，希望都可以轉到去新地方，雖然到時應該又會有其他問題
不過覺得自己完左依家個份工既約都唔會想繼續做啦
其實我都知自己應該去求醫，但係又覺得未係時候，不過真係捱唔著個陣我都會去a&e

個人又毒，又無咩朋友，雖然同朋友講過下個情況，而佢都理解我個情況、都肯陪著我、安慰我，但又覺得無謂令佢咁擔心，始終佢都有佢既生活要過
所以好想向大家取暖，好想搵人抱下咁

如果朋友你見到呢個post，我想同你講：
好多謝你成日聽我叫春，我真係好開心可以識到你
我都會努力咁繼續生存落去
但係如果有一日我真係做左傻事，希望你都唔好咁自責，你已經盡左能力做左你可以做既野啦

sor for 1999

hug
有時都驚放負放得太多
搞到人地唔知點比反應

抱抱
我明啊，所以先唔敢講咁多，自己收收埋埋

同網友講下 學下隔離post啲人留tg

總有人會肯聽

唉呢排好唔知應該做乜 太多問題

加油 好唔容易 但總會雨過天清

失望 不安 你怎麼了？
有著陽光般燦爛笑容的你 到哪裡去了？

想做的事情 現在就去做 這才是青春

難過的時候 我永遠 都會在你身邊

夢想如果不『狂妄』一點 那多沒意思
讓我們拍拍胸脯 去冒險

對呀 用 100% 的勇氣 現在能做到的只有更努力嘛
懷抱這世界上 所有的元氣

對呀 用 100% 的勇氣 現在能做到的只有盡力
請你永遠不要忘記 我們所擁有的光芒
又是碰傷 又是創傷 做的話還是比較好嘛

如果你熱情似火 就不要畏懼
原地不動的話 就無法啟動 心中那份悸動
我喜歡 能夠追隨你的腳步而去的風

如果 昨天沒能翱翔的天空還存在
那就讓我們 抓住現在的機會

就是這樣 用 100% 的勇氣 來吧 飛向那裡
現在 還不是只靠流淚就能結束的時候

就是這樣 用 100% 的勇氣 已經不能再回頭
我們 要以我們的風采 到任何地方

即使 寂寞的夜晚將要來臨
新的早晨 也必將到來

就是這樣 用 100% 的勇氣 現在能做到的只有努力
懷抱這世界上 所有的勇氣

就是這樣 用 100% 的勇氣 現在能做到的只有盡力

請你永遠不要忘記 我們所擁有的光芒

我又圍下爐先

謝謝你既提意
其實本身個人毒，又唔係點識同人講野，打開話題
但係都會努力試下

黎抱下
你都要加油啊

圍下爐暖d咁

都係 如果想搵絲打傾 又要諗點樣打開話題吸引佢覆
其實仲煩

如果唔介意呢到傾啲 都ok

唉 讀書嗰陣就煩讀書
返工嗰陣就煩返工
人生就係不斷受苦

好想引用返工台金句

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！
我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！
真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

你地知唔知呀！！！我每一日係返工路上，都好想捉住每一個路人講：我返工返到人生完左架啦！！！ 你知唔知呀！！！

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。
我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

好啊，多謝你，如果你唔介意我覆得慢

盡量秒回～ 我都差唔多眼訓
不過你打完出黎其他人都可以一齊圍爐 傾下

係咪今年fg ？第一次返full- time？我以前啱啱畢業返工嘅時候都好多壓力。上司要求我乜都要自己好快上手，但係又唔教我，掉我俾個senior 就算，但係人地乜都唔教我，我自問好俾心機做都係做得好辛苦。試過星期六本身收1點，啲野要OT到夜晚七點先做完，嗰陣日日都好大壓力，不過工作總會有習慣嘅一日。

如果啲野上手都仲係咁覺得咁辛苦，覺得唔啱自己就quit啦。搞到自己有情緒病仲大鑊，會好長手尾

其實我都差唔多訓

謝謝你，黎抱個先

其實唔係fg，都唔係第一次返full time，其實應該係我個人垃圾，唔受得姐
為左逃離，我已經去in左新工，希望會請啦

其實咁睇都係好小事，但係個人就越黎越辛苦

聽到都覺得好大壓力
仲要呢個時勢咁難搵工 又無得走
焗住做 唔夠人手又要做埋個啲野

襯呢幾日假休息下

平時番工放工
放工禁手機咁又一日

變左無自己時間做自己野
啲時間比哂公司

香港咁多閪工閪老闆，返工唔開心好正常啫

宜家呢份工最令你難受嘅係咩？人事、工作性質、工作量、人工定閪老闆？搵出原因會幫到你揀下一份啱嘅工作

長距離暗戀
佢啱啱出咗story post咗條仔出黎
話係男朋友

毒撚樣真可悲

未出嚟做嘢但同你一樣憂鬱